我想有人需要我

可有可無，永遠都係替代品個種感覺好辛苦，你地究竟當我係乜？

好多人都係咁

個感覺好辛苦

明明我唔係你首選，只係後備
但係又唔捨得放手

點解唔搵個需要你既人 既然呢個人放你去後備

叫撚完春未

+1

Me too

我都想

我需要被需要